家姐迷信風水，兼上網識男人

家姐以前細個個時成日話d男人有乜好 ，成日舉例話邊個老公/男友點點點衰，例如失業，沉迷賭博等等 ，完全無拍拖既念頭。

後來信左教 ，一放工就去搞宗教活動，個陣我心諗佢變左全職教徒，工作似變左副業。

信左幾年教，佢而家無咁熱衷，最近聽人講話有師傅算命好準喎，就走去算命。

算命內容大約係佢會行桃花運，2年後會結婚，結婚對象係中產，雖然而家有好多桃花，但過幾年仲多桃花，到時果個會仲有錢。
我心諗 ，佢而家已經3x歲，過幾年已經4字頭，有乜可能40歲既桃花仲多過30歲?我唔好意思同佢講，費時以為我串佢老。

聽完算命先生9 up後，佢開始上網識人，好彩仲未比人騙財色，試過識左個一出黎就要求上床，佢唔肯，個男人見無肉食就消失。

唔寫咁詳細了，費時比佢發現。
家姐而家年紀唔細，但就嫌三嫌四，嫌a君樣衰，嫌b君矮，仲迷信到以為過幾年會識到個更有錢，我都唔知點勸佢降低要求，屋企人都想佢有個伴(要求係有正當職業)，老左唔洗自己一個孤伶伶

係佢自己問題 幫唔到 佢唔會聽得入耳
見佢成日轉思想 都係個無主見嘅人
真係祝佢好運🍀

應該遲d會信性交轉運

智障

岑晉晴

咁就易搞 諗計比樓主摧毀佢信念放棄呢個諗法